各位唔好中柒婆嘅計

林奠明知蒙面法會激起咁大民憤都要硬推，唔係因為佢蠢
係因為佢想一次過拉哂我地翻去呀
政府已經冇耐性再等，佢硬推呢條惡法
係因為睇準我地心態一定會覺得Now Or Never、「你唔比我蒙面我就蒙面走哂出黎」
咁佢就可以無差別，務求最快拉哂我地珍貴嘅前線手足
營造抗爭事件暫告一段落嘅假象
又或者嚇到其他和理非唔岀嚟！

但大家唔好中計，留有用之驅同佢慢慢磨
堅守不被捕原則！
唔好有endgame心態，我地打嘅係長線抗爭
每一次嘅抗爭都等於政府多一日嘅失敗
我地繼續用經濟手段制裁中資，繼續每日十八區集結，繼續裝修中資企業，直至香港重光

所以今晚大家唔好死守，嚟緊仲有好多抗爭嘅路！
求下大家，前線手足一個都不能少

利申：唔係散水撚，但唔想大家中林奠嘅計

光復香港 時代革命 香港獨立

12點前張床要人

中你老母計
最撚憎依句

推

來日方長，唔好同佢鬥力，我哋要同佢鬥智

我覺得柒蛾想睇個民情反應？

同意 抗爭多一日政府就輸多一日 大家be water

巴打唔好意思用錯措辭
但只想盡可能保護前線手足

佢明顯想拉哂打哂

條柒婆日日都想，前線都知
但真係唔好再講中計

快閃最安全

快閃BE WATER

以盡量達成最多成果為目標，裝修得幾多就幾多

用經濟去打，裝修太密。